點解威廉王子唔去植髮

有頭髮同無頭髮個樣差好遠

干地植完髮都差好遠

26歲男花4萬植髮後...頭皮如「長滿蟲卵」超嚇人

打曬冷震

我屌，呢D就高清圖

屌你咩樓上

睇返後生真心好丁

王室家族遺傳係光榮嚟 點解要值

有冇諗過做唔到？

樓上單機啦仆街

佢真心靚仔咩⋯⋯

堅係靚仔嘅, 後生果陣

完全封鎖咗條撚樣

希臘皇室遺傳落來㗎
您地見由佢牙爺菲臘
去到佢老豆查里斯同埋佢細佬哈利都係咁
同埋之後佢果兩個仔同埋佢細佬生果個都會咁上下